{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57822&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉메어블릭펜션"
    },
    "text": "このペンションはスパ施設が全客室に備えられており、旅の疲れを癒すのに最適の宿です。 客室からは美しい江陵の海が一望でき、周辺には泗川海水浴場が徒歩6分の距離に位置しています。 また、鏡浦湖、江陵高速バスターミナルなども車で簡単にアクセスできます。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 材料やグリルのレンタルなどバーベキューを楽しめる施設も提供しており、ペンション内にはカフェ、屋外プール、レストランが運営されています。 無料Wi-Fi及び駐車が可能であり、未成年者またはペットは利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、火災危険物質の使用も制限されます。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客の出入りは制限されます。 その画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションはスパ施設が全客室に備えられており、旅の疲れを癒すのに最適の宿です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には泗川海水浴場や鏡浦湖、江陵高速バスターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる施設はありますか？",
            "answer": "はい、材料やグリルのレンタルなどバーベキューを楽しめる施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェ、屋外プール、レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fi及び駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者やペットは宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、火災危険物質の使用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "料金はオンシーズンによって変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理や利用施設の紛失について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "最大人数以上は入室できないのですか？訪問客は制限されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができず、訪問客の出入りも制限されます。"
        },
        {
            "question": "実際の施設と異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、掲載されている画像は実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 517
    }
}